立立 黃可盈 ？

呢期佢地都幾friend

Ig 玩視頻外 又互相留言
未分手前立立邊有咁flirt過人 毒撚黎
唔知黃男友咩料 夠唔夠立立fight呢

唔知
正係發現最近個個post都有立立

呢條女係正嘅

視頻？

條女好正wo

黃ig直播 之後連線埋立立一齊直播